法國的黃背心運動

參考吓：

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

大陸網
想誤導人ddos連登？

大陸人又趁機攻擊民主和自由

既然無法推翻政府，
本人建議大陸女人，以不生育回應政權暴力
大陸男人，以不婚不育，去叫雞和打飛機解決性需要，回應政權暴力。
全國冇晒人，政權自動倒塌。

好撚真心求討論的。
外文報道的也可以是黨報; 簡體字文章也可以有道理的。
Winter on fire 是一種發展模式，黃背心運動是另一種。
參考吓睇吓有冇啟發。
睇下仲有幾多種模式姐。

Soli, 剛剛至明，ddos. 大家唔好睇個網住。